吉野家新打邊爐俾狗食

第一次食吉野家食到咁嬲 咩野廣島蠔呀 蠔屎都有味過佢 咩野土手 食曬沙 去食吉野家打邊爐最重要係咩呀？ 係芝士竹輪呀
大快活好食過佢咩土手啦 還我竹輪

［img]

去大家樂啦